(上熱門）沙田旭日行動！

咁多要出城返工既沙田柚，佢地應該都好想home office喇
我就孤狼嚟，身邊無隊友，亦都未組過隊，而家拋磚引玉，比啲地點大家參考，聽日randomly join你地

馬鞍山聖方濟堂
華舫
沙燕橋頭尾
新翠商場
紅十字會
大老山隧道

以上呢幾個係距離狗屋較遠，頗重要，比較少廢老藍絲既迴旋處
記住s字型RB大法！！！右開一邊，第二行開左既一邊！！！

11.15 旭日行動

宜度打多次啦

衝吧

訓示你，唔好阻人返工

阿sir有無屌水炮車

唔好set rb

打工仔不如而家起身準備返工？？？

推

起身返工喇！！！！！！！

返工呀！！！

尖山都好緊要，出九龍靠哂佢

推推推！

冇人想知呀